應承咗女同事話會送花

係佢出殯果日

咁大仇口
如果個女同事係777

ching 公務員？

藥房

搞下gag啫
你like我happy

笑左